[CLS] 成班媒體曲解侵意思

He only won in the eyes of the FAKE NEWS MEDIA. I concede NOTHING! We have a long way to go. This was a RIGGED ELECTION!

咁叫認輸？

屌緊選舉舞弊，所以先贏

連續幾個tweet 屌緊media

CLS...

RIGGED ELECTION. WE WILL WIN!

@realDonaldTrump

咁叫認輸？

成班含登力歡喜若狂

立場同蘋果想點

屌你老母
美國左媒都算

成班香港媒體都係盲？

立場fc左，我信立場

你貼啲事實出黎 又要俾人屌分化了

輸波然後賴地硬
美國司法係公平既, 而Trump証據薄弱, 我唔相信判完biden會輸, 機率太低

你文盲定唔識字？

邊句話侵認輸

九唔搭八
屌緊media fake news呀

立場個屎忽窿睇到侵認輸

Now
立場
Rthk
蘋果

立場quote咗原文都譯到咁
一係文盲
一係同左媒一樣嚴重biased

RIGGED ELECTION. WE WILL WIN!
8mins ago

認輸？

佢係串緊班立場死忠(eg: 通街都係處)

真係盲

關乜撚事 依家係班垃圾media 傳fake news

我係想屌柒立場亂咁quote 侵認輸
不過實好多連登仔都會話你咪分化啦

我太激動
真心嬲

中學生睇前文後理
睇context都識睇trump絕對唔係承認落敗啦

唔緊要
我已經睇化晒
差唔多時間又有班人洗地 話依家PR就係屌立場

fake乜鬼fake, 咁Trump的確係寫明Biden win, 但隨後又扭扭擰擰, 做總統做到佢咁真係笑大人個口囉

唔係前文後理
直頭係曲解意思

On9 ?